{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008086",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 더씨엘스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間にご注意ください。 ペンションの客室予約状況はリアルタイムで確認できますが、100%一致しないことがあります。 二重予約が発生することもあり、前払いされた予約優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額に基づいて策定され、販売チャンネルごとに異なる場合があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 当日予約後、当日キャンセルの場合は払い戻しができず、キャンセル料も販売チャンネルによって異なる場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も保護者同伴の場合のみ可能です。 入室可能なペットの重さは5kg未満に制限され、中型犬やその他の動物は入室できません。 ペット同伴料金は1匹当たり20,000ウォンで、ペット用品は個別持参してください。 駐車は可能で、海水浴場が近くにあります。 客室内には電気マットとネットフリックスが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで確認できますか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室予約状況はリアルタイムで確認できますが、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "はい、二重予約が発生することもあり、前払いされた予約優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "はい、客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されますか？",
            "answer": "はい、キャンセル料は決済金額ではなく、予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過して入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超過した場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後、当日キャンセルした場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、当日予約後、当日キャンセルの場合は払い戻しができず、キャンセル料も販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も保護者同伴の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室制限はありますか？",
            "answer": "はい、入室可能なペットの重さは5kg未満に制限され、中型犬やその他の動物は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴料金はいくらですか？",
            "answer": "ペット同伴料金は1匹当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内には電気マットとネットフリックスが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 485
    }
}